On considère au plus 26 personnes A, B, C, D, E, F ... qui peuvent s'envoyer des messages
avec deux règles à respecter :

- chaque personne ne peut envoyer des messages qu'à la même personne
(éventuellement elle-même),
- chaque personne ne peut recevoir des messages qu'en provenance d'une seule
personne (éventuellement elle-même).


Voici un exemple - avec 6 personnes - de « plan d'envoi des messages » qui respecte les
règles ci-dessus, puisque chaque personne est présente une seule fois dans chaque
colonne :

- A envoie ses messages à E
- E envoie ses messages à B
- B envoie ses messages à F
- F envoie ses messages à A
- C envoie ses messages à D
- D envoie ses messages à C

Et le dictionnaire correspondant à ce plan d'envoi est le suivant :

`plan_a = {'A':'E', 'B':'F', 'C':'D', 'D':'C', 'E':'B', 'F':'A'}`

Sur le plan d'envoi `plan_a` des messages ci-dessus, il y a deux cycles distincts : un premier
cycle avec A, E, B, F et un second cycle avec C et D. En revanche, le plan d’envoi `plan_b` ci-dessous :

`plan_b = {'A':'C', 'B':'F', 'C':'E', 'D':'A', 'E':'B', 'F':'D'}`

comporte un unique cycle : A, C, E, B, F, D. Dans ce cas, lorsqu’un plan d’envoi comporte un
unique cycle, on dit que le plan d’envoi est *cyclique*.

Pour savoir si un plan d'envoi de messages comportant N personnes est cyclique, on peut
utiliser l'algorithme ci-dessous :


On part de la personne A et on inspecte les N – 1 successeurs dans le plan d'envoi :

- Si un de ces N – 1 successeurs est A lui-même, on a trouvé un cycle de taille
inférieure ou égale à N – 1. Il y a donc au moins deux cycles et le plan d'envoi n'est
pas cyclique.

- Si on ne retombe pas sur A lors de cette inspection, on a un unique cycle qui passe
par toutes les personnes : le plan d'envoi est cyclique.


Compléter la fonction suivante en respectant la spécification.

*Remarque :* la fonction python `len` permet d'obtenir la longueur d'un dictionnaire.


```python linenums='1'
def est_cyclique(plan):
    '''
    Prend en paramètre un dictionnaire plan correspondant
    à un plan d'envoi de messages entre N personnes A, B, C,
    D, E, F ...(avec N <= 26).
    Renvoie True si le plan d'envoi de messages est cyclique
    et False sinon.
    '''
    personne = 'A'
    N = len(...)
    for i in range(...):
        if plan[...] == ...:
            return ...
        else:
            personne = ...
    return ...
```

*Exemples :*

```python
>>> est_cyclique({'A':'E', 'F':'A', 'C':'D', 'E':'B', 'B':'F', 'D':'C'})
False
>>> est_cyclique({'A':'E', 'F':'C', 'C':'D', 'E':'B', 'B':'F', 'D':'A'})
True
>>> est_cyclique({'A':'B', 'F':'C', 'C':'D', 'E':'A', 'B':'F', 'D':'E'})
True
>>> est_cyclique({'A':'B', 'F':'A', 'C':'D', 'E':'C', 'B':'F', 'D':'E'})
False
```